C朗成為了本世紀第一個完成10次單場打進至少4球的球員

在兩天前世預賽完成大四喜之後，C朗成為了本世紀第一個完成10次單場打進至少4球的球員。

在他身後排名第二多的是蘇亞雷斯，他曾完成8次大四喜。 美斯和尼馬則分別完成過6次。

2，3，4=msn

C7 > Msn

真世一

估唔到

打你老母進

世你老母個預賽

btw樓主同王騎真係一時瑜亮

已經去到運動員生涯末既年紀仲可以有咁既成績

但樓主唔係朗迷

msn組團先拎得一個歐聯就知巴塞幾撚柒

意假刷分。。

蘇狗咁勁架咩 係咪八次都係荷甲刷

琴日一球都冇

意甲，一場3球都未試過

只得王騎係朗迷

10>8+6+6？

10＞6算啦

10 > (8+6+6)/3

34歲仲係咁癲